Tõnno Sarik ja temma wõeras emma, kes lesk ja nimmi Lisoon Kõrdi Jaani saunas ellamas ja on tülli teinud issekeskis.
Kohto polest kulutadi nendele, et eddespiddi, kuiweel nendasuggust kaebtust peaks ollema, et pois siisnenda pea kohhe peab sealt wäljaminnema.
